女朋友成日話我身有古早味 究竟係咩味

我問佢佢又答我唔到

呀.........岩岩醒起我無女朋友
咁究竟邊個同我講

就係咩味

原本就沒有的味道
簡稱原味

做多左 原本3/10

究竟古早味姐係咩味

Yahoo知識+循環解答大法，快啲計我最佳解答

即係阿伯味

毒撚臭味

樓上

精味？😏

係污糟味 你聽錯

古董味

唔錯

阿婆個種味？

老嘢味